有兩個超級偽黃仲未比人狙擊過！！！

《警訊》女警主持Like「黑警」網頁遭建制狙擊被換 張繼聰弟接棒

謝安琪
張繼聰

呢兩件垃圾自從雨革cap水成功後
就一直乘住個勢出抗爭歌賺熱度

但係六月開始呢兩條友就好似啞左咁
開演唱會開live
就係一字不提運動

之後仲有個黑警細佬出現

點解到而家都無人狙擊佢地既？
佢地ig留言全部都係好正面
好似得我一個狙擊佢咁
最鐘意批鬥既連登仔
機會來啦

謝安琪IG

張繼聰IG
我好似比佢block左，大家自己去搵啦

唔係放過佢啊？

諗下之前謝安琪cap左幾多水？

張繼安都做主持啦

日日見佢地咁開心出post就覺得好噁心

除咗唔出聲同張繼安呢條死黑警之外
佢兩個仲有冇做過其他野？

兩公婆靠cap 水返生

唔小心揀咗不推文

就憑佢係cap水而無發聲
仲要係黑警家人
就已經死不足措

所以話達哥真係死得好慘啊
黃子華無出過聲都好黃啊

屌，以為你來幫佢地添
Sor9 ching

直頭藍添啦 曱甴家屬

黃屍啲錢真係好好搵啊

不鬥黃，直接無視

on撚鳩 唔出聲都要比人批

佔中幫過學生出聲之後
個個都當佢民主女神咁拜
而家佢老公個細佬做警打鳩手足
到呢刻仲冇出過聲
又冇聲援學生
淨係呢兩點 已經冇可能再當佢係黃

之所以我會咁問你
係因為肯定有班撚樣會話你鬥黃搞分化

佢地唔係黃都話係鬥黃

黃既去鬥
唔黃既反而放過

鬥女權都唔鬥最大顆嗰個